陳詠謙歌詞入門

有無邊首必聽？謝謝

我現時自己肯做飯

秒

最緊要押韻
其他乜都唔緊要！

苦心將機票買回來

我們身邊太多假人

我與你將遭到殺害

我叻仔鵝可以肥

韻，是故意不押的

點你一下請傻笑 點你一下請狂跳
點到尖叫 點到忽然暈掉

點最爽朗的日照 點最辣手的門票
大情大性點我的需要

然後點那菠蘿雲 然後點那彩虹橋
活到這樣美妙 有時難意料
人大了 能發夢太好了 如辛苦可撒嬌

懷疑這世界需要神奇一點
原來我有套魔法長期熟練
沿路點奇異光線 沿路點華麗冠冕
胡亂點下點下天天有發現
懷疑這世界需要兒童一點
原來你與我可以完成實驗
沿路點人類改變 沿路點無限溫暖
頑石點下點下金光會乍現 連成一線

點你得意的神態 點你罕有的奇怪
點到出界 點到非常豪邁
點那海裡的涼快 點那忌廉溝牛奶
大鳴大放點我的境界

還未點過西洋人 還未點過冰球鞋
讓我繼續放大 放任如少艾
前衛派 如降落這一帶 連紛爭都瓦解

懷疑這世界需要神奇一點
原來我有套魔法長期熟練
沿路點奇異光線 沿路點華麗冠冕
胡亂點下點下天天有發現
懷疑這世界需要兒童一點
原來你與我可以完成實驗
沿路點人類改變 沿路點無限溫暖
頑石點下點下金光會乍現 連成一線

誠意推介呢首
屌你一下請傻笑

如假開心開心開始假得很

是你太變態 我要猛烈清拆

明明日文版都幾好聽
廣東話填到做乜鳩

等我飲醉酒